## NOVIEMBRE

| Semana | Descripción |
| ------ | ----------- |
| 30 - 3 | Estuve con mi compañero Rafa haciendo pruebas con un Raption 150, ya que él tiene que ir a Irlanda a realizar una asistencia. Era una sustitución de componentes más una actualización de firmware de una manera diferente a la que conocía. |
| 6 - 10 | Nos presentaron al nuevo técnico que estará en Italia, su nombre es Giacomo. <br>Respondí a un cliente sobre un caso de unas pantallas que no funcionaban, mi compañero Steven siguió el hilo de este caso. Respondí otro correo, pero antes tuve que consultar con Víctor, que se encarga de este cliente, para hacer un envío y un RMA sobre una placa controladora. Como no recordaba cómo hacerlo, lo comenté con Dani González y me ayudó a encontrar el código. Introduje los datos en el CRM. Una vez que la placa llegue a su fábrica y su devolución a la nuestra, podré cerrar el caso. <br> Otro caso requirió preguntar a Yann, ya que el cliente quería hacer un envío de varias cosas y él llevaba el caso. Hablé con un cliente que no había tomado bien las medidas de los power modules. Necesitaba cambiar una modo 3, tenía el código, pero el cargador no estaba vinculado en el CRM, así que hablé con Andreina para saber qué hacer. Me dijo que podía hablar directamente con Dani o José para que lo solucionaran. <br> Tuvimos una reunión mensual. <br> Después de esta semana, me di cuenta de algo: no puedo seguir haciendo asistencias remotas el mismo día, ya que la mayoría se alargan y se solapan unas con otras, sin finalizar ninguna. Por esto, comenzaré a hacer un máximo de una asistencia por día. |
| 13 - 17 | Pregunté a diferentes personas del departamento sobre un envío que hice, ya que el cliente lo quería lo antes posible. <br><br> En un caso, el cliente me envió un Excel con el nombre de las cosas que quería, además del precio. Esto me generó dudas ya que los precios los maneja otro departamento, ya sea comercial o soporte. Un pequeño ejemplo: <br> - Mode 4 <br> - Power Module <br> Con esta información, busqué el código de referencia en la base de datos que conocemos en la empresa como NAV, lo puse en el Excel y luego lo envié al comercial encargado del país del cliente, en este caso, Qatar. <br><br> Me preparé para un caso que me dio Yann, el cual haré mañana. Se trata de actualizar el firmware, teniendo cuidado ya que es un cargador viejo, así que hay que subir de versión poco a poco. Además, se debe modificar una configuración para que el cargador haga un ping a Google cada 10 minutos, es decir, a la IP 8.8.8.8. <br><br> Hoy hice la asistencia que preparé ayer, todo salió según lo previsto, aunque quizás tardé demasiado tiempo. <br> Resolví casos pendientes y puse los casos de RMA en resuelto. <br><br> Hoy resolví muchos casos, algunos de respuesta rápida y otros de envíos. Lo que más tiempo me tomó fue con un técnico que no entendía bien lo que le decía. <br><br> También tuve una asistencia que no pude solucionar, seguiré con el caso el lunes, lo haré con Víctor ya que son problemas que nunca había visto. |
| 20 - 24 | Tanto esta semana como la pasada estuve con Juanmi haciendo un poco de mudanza, ya que nos movíamos todos los de SAT a una sala solo para nosotros. En la anterior estábamos con el departamento comercial. <br> Como anécdota, cada vez que hacían una venta grande tocaban una campana, lo cual era un poco molesto cuando estaba con un cliente. <br> Hice la asistencia con el cliente, resultó ser que la modo 3 dejó de funcionar, hice un envío y un RMA. <br> Hice dos casos que me trasladaron mis compañeros Rafa y Dani. <br> Terminé con los casos que me llegaron el viernes por la tarde. <br> Conexión con un cliente que quería incorporar un magnetotérmico nuevo, ya que el suyo se había estropeado. |


<td align="center"><a href="/Diario/readme.md">VOLVER</a></td>